除夕夜 香港 放酒店房

因為安排左其他事情，用唔到之前book落既1間 尖咀 YMCA 湮花海景酒店房。 可以原價讓出。有意請 PM。

原價

又唔講原價幾錢

$100

原價加500

原價我唔好自己訂

ching俾過錢嘅房倒貼都要

原價+$1萬 大家唔好同我爭
樓主快pm我

諗起今年過年嗰陣個黑豹post

求巴打打救，買多左飛，yoho 今日2點 imax 黑豹

Pm?

$101

想搶生意？

你可以試下而家自己訂

你訂到你威

係唔係要？ 原價讓，1 蚊都唔收多你

岩岩打去問仲有房

咁佢地日日都有，差在係唔係煙花景

係連登放野哂氣啦 成班小學雞

真係原價俾番單都得，一蚊都唔收多你地

俾人飛就俾人飛啦柒頭

好想對住煙花打飛機 依家訂唔撚到啊 +10000收pmed

間房個view會比文化中心個尖端位遮到少少
不過勝在價錢平

俾人飛咁我自己用間房開p 啦

你唔講幾錢有人想同你買都唔得啦

原價即係幾多

排$4000

大家唔好同我爭

2430

200收

咁高？
懂不懂規舉

4000 10000 我都唔要，係幾多就幾多

2400 o唔ok 想俾驚喜女朋友

嘩屌, 壓價30蚊呀

原價幾銀？

樓主話原價, 非誠勿擾

24

YMCA 不了

價錢都唔講嘅
無謂浪費時間去問價啦

2430
樓主講左

過多十日八日可能半價

半價都唔知有冇人收

仲原價

真心 $1000 買

750有興趣

2430$食屎啦叫佢

2430 過轉大海唔好

一口價 2000

比條女飛左?

$2429 OK?

2400 留番間房比你自己打飛機啦

見到開低30忍唔住笑咗

但諗到樓主連平30都唔肯要原價“2430”放就更好笑

呢D房你地訂唔倒架喇, 要特登訂先有, 只有樓主先訂倒
間房係Royal 級黎

有意 tg 傾

2450收

用你信用卡俾錢 又用你名訂
我點check in

認真，樓主pm 我

樓主反省下點解唔打2400而要打原價

打個七折放你都仲叫有個希望

依家咁........

大樓豬個名就咩事都搞掂 不過最好唔好搞啲太出名嘅嘢

ymca賓館都賣2400

捱下義氣430同你收

2430過澳門唔好 有埋個池仔條女望到都濕哂

人唔笑狗都吠

連登pm
暴露咗你幾on9

有意 可否tg小弟

有意
當日交收

秒
D人個腦真係裝屎

過大海啦
12月31號澳門置地賣緊$2175

Pm

對身份證對名嫁

唔好幫佢買呀中伏

點解d人咁撚串 D黃牛又唔見你地去屌？

而家就係你想訂都無房，原價比你仲想點

不過樓豬唔講幾錢係on9左d

自己買完用唔到仲唔想蝕
無人同你買你蝕曬全部呀on9

包唔包女?
包女我買
講堅

如果你除夕用$2430 BOOK到澳門賭場先再傾

呢間咩黎

戇尻得過你？？？爬文啦！！人地講咗幾錢喇白痴仔！！

banyan tree macau

公道啲講句, 你除夕夜banyan tree 根本做唔到個價

呢d供應緊張既房原價出售有咩問題？柒少陣啦child登仔

大家請記住：
連登乞衣--EDO脆餅#23833

(被追擊後第“6”個新名 ：儲錢要供824（連我名都抄埋））

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:

"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？

有平安夜套房嗎？

包唔包埋女先

你又啱喎
咁同淘寶澳門鑰匙房有咩分別
定係可以轉名？

同酒店傾放番間房唔得咩?

扑嘢房都炒

痴線 求人要都要割下價啦

$2431收

2430我去轉旅行好過

邊間呀？ 除夕夜有樓豬2430個價？
冇source冇link比張圖出黎9up
我話30蚊晚都得啦

青年宿舍

其實幾錢

班兒登仔係咁 上黎放野真係曬9氣

咁樣2430?

agoda現價係$6000
樓主$2430放都唔算過分嘅

我屌
又bin c

唔屌黃牛？
你平行時空黎架？

巴打們點睇澳門新開間morpheus?

諗返上次張戲票笑撚到我

2430幫我訂兩間，我比夠3千一間您

急咩. 等到最後果日佢仲急過你啦

呢個真

嘩除夕喎等出三十萬

連登放野真係哂氣
原價都有罪, 戇撚鳩
奉旨蝕讓就岩哂班窮酸連登仔

你去fb gp到原價放, 大把人加錢同你要啦

樓豬戇撚鳩

煙花有咩咁好睇
係要房都唔駛要你個間啦

估唔到連登有咁大反應。。。多謝各位 🙏

你買唔買全家都sei左

你啱

仲會有人喺兒登放嘢

水份高到

唔好引我笑啦

$2400 ok

原價+500 我要

幾錢呀屌

咁幾多錢呀

樓主正on9

Royal級？

原來樓主咁撚on9 都係算
仲要對身份證 你玩鳩我咩

現價的確係$6000喎

個post又有排推

你地唔要我要 轉個手都三五七百萬

見到海景 係咪哩間?

負評都咁多開心 笑你on9咋
咁撚小氣

明顯開酒店房搞基 之後比人放飛機 㭍左咪認囉 邊有人放呢種收原價架 我自己訂定儲分儲優惠唔好？

2500

呢啲網站酒店價好浮動㗎，之前Book酒店見到18xx，過咗兩日變返5xx

原價 留比我 巴打

銀紙事少 飛屎事大
我大佬出168

樓主可以講個房號我聽,上嚟同你一齊打,互射都得

利申:非gay

$50

走啦柒頭無人想要啊你自己返去j煙花啦

你唔信呢家入去睇下, 真係訂唔倒架

Royal 級既野你地識咩丫

想要 PM

認真，知米價，果日算平

連登放野 樓主都on99

垃圾YMCA

樓主咁撚串 樓主放幾多 我再7折讓

意pm

樓主我需要呀
我加少少錢要咗佢 pm 我

樓主咁撚on79
真係快撚啲死去第度放喇
黎俾人撚狗

唔同名都登記到？